嘩屌你老母元氣咁撚多人

鑽石山荷里活廣場
痴撚線到好似五個月黎咩事都冇咁

荷里活呢間真係不死
黃大仙果間收左皮所以d人過左黎？

全部都系辣殺

星期日去沙田宜家傢俬，坐撚爆晒，出面排左10幾個人，我行過大聲問有無咁撚好食呀？

講到口都臭

鑽石山垃圾黎

可能用緊美心債券姐

食啦慢慢食蟲

灣仔軒尼斯道個間今日執鬼左

可能入面全部都藍底

元氣不了 支持黃色經濟圈

IKEA咩事

冇錯 要食 就食 熨烤達人

沙田好運中心嗰間之前開返幾日
已經又有人等位

不過相由心生真係好貼切
全部包括啲後生個樣都似港豬
易俾人呃咁

係叉緊電定真係食緊？

沙田IKEA隔離有間元氣

咪撚再食元氣啦屌

全部食緊

真係多港豬藍絲

我屌

去大叫光復香港
佢就會落閘架啦

面對現實，長期抗爭，分工合作

大家一齊入去做，然後放尻毛

嘩yum yum 蟲蟲yum yum

港豬

正港豬

吉野家打邊爐都好多

係咪冇野阻到港豬食壽屎

好想嘔

咁撚鐘意食，食緊手足舊肉，飲緊手足嘅血呀

今日同女神出街...請佢食壽司先

除左藍絲會幫親
我身邊d 淺黃都唔睇色

請食蟲

真心元氣有咩好食
平又唔係平過人, 又唔新鮮
平既我飯一田/aeon唔好
新鮮我去食美登利/私房唔好

大量藍絲

我食完元氣再返屋企睇台慶

出定裝修通告？

屌你老母

你班傻仔...我鍾意做曱甴...食屎的

推到有黃店版元氣我就瘋狂懲罰

大滿足

如果係門口大聲啞,元氣出賣港人,我估應該會少D人食

搭單問而家食壽司有咩黃店推薦

唔會 會比人屌返轉頭 罵返你點解唔比佢食屎

藍屍學人搞左藍色經濟圈架啦
唔好期待藍店會吉晒

一定係港豬多

算啦，黃既自己會識揀

少左好多人啦 不過仲有藍絲港豬

唔好以為個個都黃至得架

返去縮埋張床到la

黃大仙無收皮喎

無得救班人

藍綠絲多過我地

要坐爆餐廳有幾難

唔好成日入手足數唔該你

新都會都好多 痴線

正宗港

元氣做嘅手足唔好亂嚟

要做好 “心理預期管理” ， 要明白唔係每個人都會百分百抵制藍圈商店

拉 一定有藍絲去食㗎啦 有咩好鬧 你自己唔食咪得

個世界仲有藍

樓下仲有間福建360tim ar

連藍絲都唔比人食？
Fced食果啲係黃？
同軍政府有咩分別？
你自己唔食就得啦

有時細路話要食冇撚偈...

要大大力懲罰佢

樓主係等緊位？

香港人真係唔值得有民主

坑口果間都仲有人排，但明顯比之前少左好多後生，依家全部都係一家大細食

已經唔算好多人
對比以前

之前唔係比人裝修咩
第二間黎？

周圍走

呢d係冇色/扮黃

台慶不了 食完落街跑步練下體能仲好

黃大仙乜事都冇

真，太撚多港豬

都唔駛講政治立場
元氣咁難食都仆落去食
班人食垃圾大架？

全部和你食？

唔算多啦以前仲多大j都食

sor

好食

我屌你老母 點解呢間元氣咁新

經過藍店大叫抵制藍店？

d木板圍住咗囉
前晚行過 都幾多人食

仲有徳福又係勁多人食

好多藍屍或平行時空既中產

藍底死全家

香港人係咁

港豬點都仲會有，我地繼續做好自己擴大黄色經濟圈

IKEA係怡和
怡和撐警架，兩個都要收佢皮

香港有7百萬人

我當得200萬個藍絲

一半會出街食飯

當中如果有0.1%想食元氣

都有成1千人

呢d人講政治主場係無用
不如宣揚「幫襯元氣無taste 食屎大」可能仲有效

拉

俾啲骨氣好唔好呀

今日我同事問我lunch食唔食元氣同simply Life 都俾我一口拒絕左
香港人爭氣D啦

藍絲要食都冇計
如果係手足都照食就比d骨氣啦唔該

可能藍絲呢

其實可唔可以和理非大家一齊
Weekend既時間係附近話比人知點解唔好食元氣
其實好多港豬都會支持
只係港豬豬到唔餵到埋口 唔識食咁解

如果學到佢咁就好

青衣城都係

女神即刻gut對波出來

食血食汗

其實伍淑清擺明想美心死 你地唔食更加中佢計
咁多個月仲未明?

其實係咪冇對手所以焗住食

其實樓主係咪唔知呢個世界有藍絲，如果唔係咁特登上連登開post做乜尻?圍爐?
唉，咁得閒mon9元氣不如推行動post啦。

你唔食大把人食

香港人

係時候裝修下

東京街

鑽石山一向垃圾

樓上幾多離地中產呀
要坐爆一間有幾難

元氣不了

搵下樓主先

中午經過嗰間元氣 有幾個人等緊位

你地全部人個腦生撚左喺屎忽？

另外我仲記得好耐以前，有次ikea啲員工爆料佢收起晒啲遮唔賣之類

山頂後生多黃

仲食吉野家元氣啲含家產快撚啲死

都唔知嬲乜，香港仲有藍絲咪仲有人食囉

認左輸咪食, 食咩都要比你割

咁真係咩事都無發生過

有間好似叫東京街

已經少左好多人
以前要叫成百個number

屯市個間係永遠都咁多人

唔好屌自己人住，唔好唔記得藍屍係唔會羆食嘅

支那樣真係好樣衰
仲要支那打扮。。。

仲要係金屬頭㗎 聽講好好用

個音好撚準

黃色經濟圈有咩平平哋嘅壽司介紹

其實次次路過都唔見元氣有咩人食
點解仲可以開咁耐

事實係

藍屍黎

慈雲山個間先無撚敵

見到入面d港豬都會卑視佢地

啱啱去葵芳睇下吉野家，七八成滿客。不過都算係咁，以前哩個時侯實爆，仲要等枱。

保守估計：
三百萬藍屍港豬

小小元氣一啲都唔係多人

呢個真心山頂咁多學校
今日買加藤屋外賣都要等成3個字先有得攞 相反上面元氣得幾客喺到

其實少左好多，以前閒閒地等過百張籌

利申: 元氣會員

同價位有同一個質素既好似真係搵唔到 點解黃店壽司唔可以爭氣d

美心到宜家無講過任何野，除左第一日話伍淑清無擔任任何職位。如果真係想清關係直接買返佢手上股權踢佢走咪得囉

佢哋入去食蟲

根本大把港豬

康怡個間星期日排晒隊

青衣城二期嗰間都係好多人

死藍絲

但以前要排成個鐘先有得食

此人勁多負皮po

堅持
聖誕冇生意
新年冇生意
攬炒

歡迎

唔知食親都有機會俾人影相仲有冇人食呢

屌 幾時開返間replica

食第二間壽司都好過食元氣啦

無撚得救

唔好用蟲系搞人

失民心

食開屎

幫佢裝飾下

以前出面排幾十個嫁

牛奶公司

食蟲啦

香港人對日本野食真係零抵抗力

佢唔賣都吹唔漲
如果天價先買到 點會股東交代？
不過美心都抵死架喇 整個蛋糕都自我審查

我覺得係時候調轉諗下
會唔會班人真係覺得元氣係咁比人爆 反而更加想支持佢食多啲
你要知人嘅心理真係會咁 佢本身唔反元氣 見住佢爆咁多獲隨時更加下決心食爆佢

好撚好食

蟲蟲壽司有邊個食

( 鑽石山人食屎 )黃店拍烏蠅，元氣排長龍

三不五時就回帶
成個Post一撚樣

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

要喺出面大大聲講：就係呢間有曱甴(老鼠)喇！試過經過黑心咁做，嚇到個買完出嚟嘅啊婆彈起

唔好玩曱甴嚇細路

依間不了。唔好打住黃店就可以吸引人幫襯 佢真係太麻麻地 幾黃都唔揀

仲有想講 唔係黃就一定要揀你 黃只係Bonus 仲要好食先會揀

元氣點解隊唔死就係因為佢平 同埋想食壽司既 佢真係多分店

利伸：好鍾意食壽司 但都罷食左元氣 爭鮮食到肚痛

鑽石山真係好多藍絲

就喺正元氣格離

垃圾山

藍絲 中立 唔會理你

Push

食食下元氣有隻曱甴夾咗係件魚生下面會點

爭氣啦香港人

可能我同曹雪芹一齊住

會唔會係有手足入去飲綠茶

題外話：IKEA 係牛奶集團

爆佢囉

行空時空

黃絲員工會識做加料，加黃金同礦石

大家幫手入去飲茶

佢姑姐講錯野關佢撚事咩 你老母講錯野唔通我要打柒你？

下次記得問 壽司蟲係咪咁好食

鑽石山真係痴線
啲人係會十二點開始排隊

全世界都有呢d硬膠人
台灣大把投韓國愉
美國大把投左膠

有蟲都食, 真係好撚野

如果每個人行過見到食元氣嘅都影佢哋大頭放上黎應該冇人會再食

藍絲鐘意食屎？
平時鐘意上埋果d大陸 兩天食屎團

上次去買野又係
多人到阻住條入口

會唔會裝修埋d客

d食客唔擔心咩？

垃圾

其實已經少左人
之前係排到一堆人 等位都等成個鐘
唔好唔記得呢個世界仲有藍絲呢種生物

頂

唉呀⋯⋯可唔可以唔好開呢d post....
你有你抵制 總有藍屍繼續平行時空
做好自己就得啦 開呢d Po無作用

可能全部都係藍呢

德福嗰間都仲有人排，但比起以前已經少咗好多

港豬你估流架？

藍屍咪就係有份撐踐踏人權 視法治無物個班撚樣
仲護航既都唔知咩心態

因為真係平同唔差

過嚟大埔睇吓 包你心臟病發

無爆 得小貓三四隻
淘大個間 唔知點解
6月以前夜晚成日都爆唔到場
淨係每個月有折個日先爆到場

美心。不了。
罷左美心幾個月了。

批鬥大會正式開始

雖然佢又黃又平 但講真次次食佢都肚痛...

收皮啦港豬 無骨氣

青森蘋果menu 爽YY
利申：無食半年

坑口都係

同意，人哋食咩係人哋嘅自由，我哋唔食咪得囉，可唔可以唔好理人呢

與狗同行。。。必亡也

垃圾港豬

一睇就知傻西港豬

平日隔離丼丼屋都滿，兩間後生佔多數

大埔今晚門口無人

除咗藍屍，發覺好多師奶帶小朋友去食，可能真係無乜連鎖代替品，少咗板長

海牙聯署需要共50萬聯署，截至只欠99,000個簽名

需要共50萬聯署，截至只欠99,000個簽名

====
【請即聯署】昨日練乙錚寫了一篇有關向海牙法庭仲裁投訴港警濫暴。早前已有向海牙的聯署，請大家再接再厲簽名並廣傳！向海牙常設仲裁法院Permanent Court of Arbitration(PCA)要求正式調查香港警察過度使用過份武力。

(聯署已於18/11/2019更新)

食垃圾

係咪連黃色經濟圈咁簡單都做唔到

但我幾次行過都無
我都唔明淘大個間點生存
明明以前未抵制 德福個間夜晚
五六日要等兩百幾張枱
但淘大個間竟然可以walk in
抵制成個場更死 早幾日黃店爆買日
周圍都要排隊 但元氣淨係得幾條友

咪on9

依家分人、豬、狗
我不會食豬餿

又貴又唔係特別好食，食第二間算

邊到平

好似驗左幾次都含菌超標
蟲就大把人影到片 仲游緊活勾勾
已經唔關黃藍事 係擺到面前唔衛生 都仲食

藍絲唔駛食飯咩

M記都多人食架

鑽石山某程度上是平行時空
同土瓜灣差唔多

反映到民意

不解之迷
點解港豬咁中意食元氣

天水圍銀座間元氣同隔離美心mx

比裝修完仲得番小半人客

天耀間吉野間都裝修過
得番小貓幾台客

天水圍係好嘢

藍絲港豬

新都城果間長期多人

除左黃絲之外都仲有藍絲同中立撚
無可能期望單靠黃絲罷食就令d藍店收皮

有冇發覺影黎影去都係元氣吉野家？
出面其實好多藍店都放緊血 大家堅持

算少，以前間間都等50個號以上

食藍店既人 現實都要杯葛
因為佢地支持緊班支持殺人強姦既人

屌得好！而家打緊仗，係講緊點樣唔好燒狗屋同打狗，你仲係度睇住元氣做乜9

仲要好多後生

港豬藍屍飯堂

屌，呢個世界淨係得黃營咩，有黃營就有藍營架啦。
可能食既都係藍呢，唔需要太在意呢啲，做好自己本份同做好黃色經濟圈就夠

圍內打飛機姐

好，一齊公審港豬

總有一班人活係平行時空

藍絲同狗都要食飯架大佬

你咁得閒去做哨兵好過啦

講得岩

你唔好假設個區全黃先啦

裝修

港豬冇得救

真係唔撚爭氣

我同你講鑽石山好似平行世界

無人裝修咩？

屌

慈雲山仲多人食

枉我半年無食過，你班仆街對唔對得住香港人

藍屍不嬲人多勢眾，有人食有乜出奇？

咁係因為你大聲

啱
真係唔使每個禮拜開一個post影元氣有幾多人
人地做藍絲經濟圈關我撚事咩
拉

真係好撚奇怪
從來都唔明點解咁多人食

又貴 又唔算特別好食
你話m記 我覺得起碼平 (利申 3個月無食)

最有效方法係貼/派當時新聞 包保黃藍當刻都唔敢食

坐井觀天

大叫 做乜入去食蟲

香港好多呢啲港豬

入得個啲都唔慌係好人啦得罪講句

屌佢地想生蟲咪由得人地囉
食得多死得多

講左5個月話罷食

壽司郎

推

大把香港人經過依五個月都唔會醒
一樣照支持藍店，比錢中資
唔好講要去救人做前線，示威遊行都唔會岀席
晚晚愛回家送飯
工照返被罷工重會暗地裏屌手足
望下中環嘅和你Lunch
有幾多人專登跨區嚟參與
有幾多係中環返工嘅人都係繼續港豬
黃絲藍絲其實重有港豬

借位推推：

大角咀手足注意

唔明點解D人好Q鍾意食元氣

鑽石山人 但鑽石山本身真係咩都冇
係近黃大仙慈雲山新蒲崗同彩虹

原諒了

source？

屌成個支那樣咁

親人 睇完啲藍絲group 話出街淨係食美心
Btw咁都要source prove?呢個舉動好難想像咩?
佢地最叻抄人

美登利TORO SET好正

成班死港豬

可反映癌屍集中度。

罷食呀 屌你老母 有無骨氣呀你地

優品都係跌咗10-20%生意炸
我樓下有間都唔幫襯啦

沙田好運果間暫停營業，吉野家應該唔租果個舖位
沙田中心間360又係暫停營業

咁確實係唔出奇ge
但藍屍有幾多響應先係問題
我自己覺得唔好黃藍二分
實際上我覺得坐得入去大多係港豬
但港豬政治取態如何其實係唔知
我見過黃的都照食元氣
不過佢地唔會係連登出聲姐

慈雲山嗰間都好撚多人食

入去影大頭

反了反了

哩間真係好難食

我知元氣係美心唔食得

但係咪連ikea都唔食得？
你話牛奶集團持有美心股權但唔關美心閪婆事喎
咁牛奶集團都唔得係咪惠康 7-11所有都唔得？
7-11係特許經營但牛奶集團持有

食元氣真係ON9，講左咁耐仲食。

有無黃色壽司店？

香港人係咁冇骨氣架啦

連鎖一定無

肯定唔止咁少

飲茶

又廢又貴

壽司郎應該食住個勢上啦

唉.

咁香港真係有唔少藍屍/中間派呀嘛

是但喇

屌曬佢地全部老母

咁老實講唔好以為全香港人都係黃絲
藍屍加港豬佔全港6成
要認清事實

精蟲

仆街你班友無骨氣

好難食喎。。。

奧海城個間都係
祝佢地死全家

得藍絲會幫襯

我唔食 你要食

睇下垃圾油塘

元氣咁好味
合理

咪玩喇
成日經過都冇人
真正有人嗰間係鑽石山，成日都見人post相係要等位

堅離地城

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

由佢地食蟲啦

幾撚想食吉野家我都忍住左
香港人比啲骨氣啦

利申，幾日前攞免費牛汁翻屋企撈飯

識玩

全部藍絲樣

其實可以keep住影藍店入面既眾生相上連登觀賞

屌你地班人有冇咁撚廢

想問下食爭鮮/魚尚得唔得?

香港人不嬲咁撚賤㗎啦

港豬訓醒未？
連支持黃色生活圈都唔做

屌，扮同個fd講有蟲都咁多人食啦

唔洗屌嗰班人既，做臭佢個朵，係咁同人講元氣有蟲，事實黎無屈佢

屌嗰班人係無九用，要識玩，宣傳到人一講元氣就諗起有蟲

不嬲都勁撚多人食

唔好意思借個位 想宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

學藍屍講 仲有500萬人

某幾間元氣都係特別旺
都係住宅區嘅舖

利申：供應商之一
求下多啲人罷食
唔想做咁多嘢

魚尚係美心

其實d人唔食元氣係咪會死

其實係我地文宣做得唔夠

我發覺好多人就算係黃都會食元氣
所以應該向有蟲方向宣傳

另外黨鐵，就算好多人唔再搭，但係佢哋會喺樓上商場消費， which 係黨鐵收入嘅最大來源，even一間黃店係黨鐵商場開，都應該罷食
咁先係對黨鐵收入做成打擊

真係無計，天水圍間元氣都好多人，d人好似唔食元氣會死咁

哈哈哈哈哈哈哈哈
係

沙田個間都係
唉 香港人 咁簡單都唔做
出面班學生幫你食彈用血同你換自由
你地乜都唔做
有時真係好撚灰
個市照升到27000 好心涼
this is hong kong

一田係Sell Hong Kong嘅 不了

好撚難食 屌

影大頭

黃大仙都係

屌
罷食都唔撚肯做
仲點肯罷工
更加唔好話抗爭 爭取民主自由
垃圾港豬

廢柴

唔會
只會當你on9
宜家仲食元氣都係藍絲港豬啦

屌唔係話分化
但有時見到呢d場面
不禁覺得班前線拎條命出黎搏
為左呢班咁既所謂香港人爭取
佢地擁有緊既野，值得咩？

尋晚大埔元氣得兩個肥婆各自食
減唔到唔係冇原因

鑽石山荷里活廣場係超級平衡時空

香港除左黃仲有藍㗎
佢地都會支持呢啲藍店
係睇佢地支持有幾大姐
咪一兩間分店滿囉

訓左冇留意 有冇CHING話我聽呢五個月發生左咩事

樓下個都藍

其實比起全盛時期已經少咗一截人架啦
唔好期望會完全冇人先得架

呢間俾海關放蛇捉過份量得一半咋
黃嘅會咁呃秤？

成班廢柴垃圾

[達哥2.0]yylam始終唔肯屌警+藍扮黃事件[多圖]

yylam至少有幾樣野都兜唔到,改變唔到佢係藍扮黃既事實:

1.巴絲爭取左咁耐既獨立調查委員會,yy親口話係要還警察公道,還警察公道呢幾個字真係得仆街藍絲先講得出!

2.俾巴打踢爆yy幫建制極度深藍區議員候選人俞卓君助選,yy今年6月仲幫俞卓君拍片刷左幾萬views助選,yy知道自己俾人踢爆藍扮黃之後急速割蓆,表示同俞卓君三唔識七,但原來唔識唔熟又會幫人拍埋片咁好人架?真係當巴絲全部on9咁都會信?

3.yy藍扮黃post有成2000正皮,好多巴絲數臭yy藍扮黃,令到燈塔員工出黎爆料,表示yy一直都係奶共深藍,8月5號為左攞政治光環留住班中學生先扮野罷工,仲有搞緊大灣區補習幫大陸蝗蟲落黎香港爭大學學位,有巴打搵到好多財經新聞,已fc yy係其中一個股東,有唔少股份等等,燈塔員工巴打去yy個ig留言即被del comment block左滅聲,巴打留言已證實真係yy自己主動block ,個留言都搵唔到,之後再有學生留言質問yy點解搞大灣區補習再被del comment,如果唔係身有屎,點解要滅聲?最後仲要搵人警告爆料巴打,有圖自己睇

達狗,yylam,ming仔,班奶共藍扮黃仆街撚屌幾時先收皮?港豬一邊屌一邊繼續送錢黃絲學生既你地,原來一直送錢俾一個滅聲,幫建制助選,要還警察公道既藍扮黃撚屌

光復香港!時代革命!
五大訴求!缺一不可!

呢頭啲廢中廢老不嬲垃圾嚟
有fd喺商場做sales成日都話呢啲客好cheap鍾意搲折

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

你咁講KFC pizza hut嗰d都大撚把人食啦

鑽石山不嬲平行時空

豬閪樣，食呢d啱曬

旺角？火車站下面？之前好似無個公仔？